你地個Siri會講咩笑話？

叫siri 講個鬼故

CLS 佢第2句 勁撚快 秒讀⼂⼂乛⼀⼀⼃乛
但第一句同最尾個句係正常速